覺唔覺夜更司機通常燥d , 手車辣d?

🚬🐋

䁷唔覺食煙中坑通常窮d, 個身臭d?

香煙

破產搭的士

做運輸班友想有修為教養??

職業冇分貴賤係呃細路仔

運輸署